[重開] 女示威者證實被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

你發唔發覺所有散播仇恨嘅新聞各大媒體都有意沒意盡量淡化

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

【正名】將軍澳手足唔係意外墮樓

【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

你明唔明升級並不單單損害支那利益, 更損害美國利益
但是升級卻是香港斬掉重煉浴火重生必然嘅一步

第一位爆眼男教師引起嘅回響細到睇唔到
第一位爆眼女FA, 即時引起812佔領機場
第一位被強姦嘅女手足一啲浪花都見唔到

一間傳媒都沒報道
你話比我聽點解有醫生冒險指證都沒報出嚟
驚製造恐慌驚嚇親和理非
身邊有淺黃朋友竟然唔知道呢件事
如果今晚仍然見唔到蘋果報出嚟

你地真是諗下究竟中美兩方擺香港上台
連香港版光洲事件都可以重現
屌你老母南韓反美情緒就是因為咁

沒錯, 我唔否認美國是香港嘅盟友
但是你要記住得香港人是全心全意為香港好

最後通牒: 1104 HKT1700

香港人 攬炒！
每日初步等埋中學生放學就遍地開花。

女示威者證據被強姦。男示威者墮樓變植物人。夫婦被藍絲企圖謀殺。你答我停止升級嘅理由？

上熱門

求幫手

推

推極唔起

上個Post半個鐘內百個正評都上唔到熱門

我地係應該相信和平抗爭，保持理性
唔好用暴力手段呀，咁先拎到道德高地同光環呀

因為被人強姦個個唔是你
曲到圓

可以點升上去？

去黃店？

大量user短時間重覆click入呢個post
唔計P牌/非用戶 只計數量

食完黃店慢慢攬炒,
但是死左嘅強姦嘅唔關我事

幫手分享去其他Post

大家唔可以習慣
唔可以麻目
香港人要企出o黎！

講真香港人真係好懦弱，好灰，包括我自己

有DOCTOR現身表示有女示威者遭警察強姦絕對係大新聞

立場,APPLE都唔講就一定係高層壓新聞

Push

推！

好嬲呀
罷工不了

返工。

咁點做先

全部和理非, 進化唔到做勇武就即刻同我儲蓄準備三罷

甴近平

可以點報導有女示威者被强姦
我都信有呢d事發生，但好難說服淺黃，港豬
你又無受害人出黎，得個fb page 點講都得。即係好飲藍屍page 講天使論。一個page 就代表到? 呢d唔係傳媒報導真相方式。

Poshhhhh

次次都話升級 升左d咩

嬲唔切

push

要返工

推上去

垃圾和理非只係想畫面靚打飛機

你點撚樣叫個受害人出黎啊
講緊個受害人比狗強姦啊
你到今時今日仲唔信班狗會咁做嘅
Sorry你未瞓醒

暴力解決唔到問題

太專業既查證我地呢啲死老百性唔識點fc, 專業人士又比藍絲/軍政府控制晒，我地只可以保持清醒，就已知既事實去捍衛

個fb page代表一位醫生
實實存在o既醫生
香港人o既本質權威人格

但是點解佢唔肯報

女手足隻閪比狗輪姦
我地可以點

.................

所以黃媒唔肯報, 無法加持我地

所以要做係說服港豬，淺黃，呢個係真實存在fb page。而唔係是但一個人開嘅page。坦白d講，fb page 係人都可以開，係咪個個post大眾都信呢? 所以要令人信咗呢個page 係真係急症室醫生開，而點解佢講d野係可信。停留起同溫層無用，我同你都信但仲有人係認為呢d post 未fc。正如反問返自己點解醫生出post 講爆眼少女唔係中布袋彈，點解我地唔信? 呢個就係點解d人唔信呢個post 解其中一個原因

所以黃媒報 逼位醫生企出嚟,
佢爆得出嚟完左場運動一樣會比人搞misconduct

屌那星

任何一單擺喺外國都會即刻暴動要警曱填命

熱門都上唔到 連登已死

連一個人證物證都冇, 距離「證實」實在太遠。FC

本身都覺得唔應該打到d藍絲重傷 但係見到佢地係fb既涼薄 真係忍唔撚到

衰d咁講香港人係要等到親眼睇到黑警推人落街，有强姦片流出先升級。其實個個都係港豬

所以擺明老美重演緊光洲事件

政府擺到明，吹呀你班曱甴睇你出到幾耐。我係唔回應，so? 升級做唔出，淨係識講國際連線，票價票償。林鄭心諗: 政治我玩哂。 就到聖誕，過年，都無人出黎，個個出去玩，完啦。

墨西哥女比狗強姦有咩證據？
呂麗瑤荷里活me2無證無據
一樣煲到上法庭
唔好比藉口自己喇

冇停止既理由，唔好再做d 對狗不痛不痕，但又會令手足受傷既事

駁唔到

但是代表美國口舌嘅蘋果沒報到
知咩事啦 呢家我用緊影響力煲大佢
老美就快啲爽手爆出嚟
上次831一樣出自我手
包保搞到全民仇美仇中
全民玩殘香港先收手

我意已決
呢件事我會升級做831水平

我唔會信美國幫香港，佢地撈下油水拎光環。講到利益咪縮

唔係理由
係方法
要有升級的方法
現實係唔撚夠做呀...
最撚有用的全民三罷又好多人唔做...屌你得個一千幾百個罷工有撚用咩...
不過聽講有罷工基金搞緊...希望搞得好搞得成

我會記住呢筆仇

哂鳩氣,又話罷工?今日咁多人返工
工都唔罷,仲話升級

香港人升級，才可以得到國際支持

香港人 : 口號升級

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”